唔係人人都好care你地講嘅文化侵略

班00後係咪出世嗰陣生撚漏左個腦

依啲人係要燒到屎忽個到先識驚

燒撚完啦 都唔撚識驚

甘心做文盲讀乜撚野書啊

其實好想知依家啲中學生邊到接收資訊

名校secret

班00後好撚鍾意睇支那野架
玩埋晒D支那直播

其實真係要同佢地上多啲本土堂

屌你老母00後真係痴撚柒閪線

圖入面第一個留言 佢打5p字已經食得屎啦 仲要冇腦 不嬲都屌緊咩時候用殘體都係錯
之後個d台灣例子 台只係臺既異體字 唔係殘體 雖然內部文書要用番臺 了解左先出黎柒啦
00後唔介意文化侵略 過多幾年香港真正under中共 到時屎都冇得你食

YYLAM都屌鬼就知咩事

人有高低之分，做人做狗，自已揀

香港同澳門越黎越似
好心痛

我唔係要班00後有個好極端嘅反共立場
只係希望佢地可以保護翻香港嘅文化特色
留翻少少尊嚴比自己
留翻少少尊嚴比香港